越來越覺得創意台真係無嗨用

你話嗨唔嗨先？
比我屌嗨左佢第三次
成班都戇嗨鳩嘅

你係睇肉台開post有嗨用啊？

乜嗨野叫睇肉台

講創意
我地波台大把人屌打你地傻鳩啦

對唔嗨住大監製

講9up人地感情台d星座占卦撚勁過你班波台狗多多謝

gap王最近做乜咁搶口

*聲

Yes

屌垃圾台人人有責
順便探討咩台變賭博台

你唔飲嗨曬佢 唔巧同我講野

U2

叫春帝

u=叫春始祖

認真post 唔巧搞樹

站務台 創意台都要重新檢討下
連囝見到出句聲
宜家波台啲賭仔應該比地方佢地傾飽佢

開個賭博台等佢地慢慢賭到破產啦